頭先上一上香討，發覺佢地講野冇人性

香港既中年人好可怕，以為自己平行時空

人地自殺話人抵死

佢地差不多全部藍絲 港豬 唔好睇咁多

好恐怖，點解心腸可以以咁毒

幾冷血嘅人先至可以講得出呢啲說話

我老母都講過，你唔好將呢d人當成正常人個心會舒服少少

香討絕大部分人根本唔係香港人,班人一寫長文就睇得出係大陸狗的行文
仲有班係老港狗同大陸雞結婚呃福利

唔好咁上心 好多都係3毛黎

你上連登睇到強國發生天災人禍都差唔多

三毛搵食啫
當然有啲人真係毫無人性，巴打無謂太上心

我都唔明一個人為正義而死，點解要話佢

你估對家過嚟連登又會覺得我地好有人性咩

我好驚呢個香港好多呢種人，好絕望

唔係實名制講野一向無人性無負責
連登高登香討KM一撚樣

好多死廢老！

你去香討行業區睇仲好笑
成班on9仔扮行家

算啦，比佢霸嗮香討打飛機吧。 反正都係1毛炮咀，冇實際效果的。 我都係睇到冇眼睇，先出走過嚟。

佢地是非黑白唔識咪撚理佢地
但講到冷血
連登仔見到警犬/蝗/蝻有人死咪一撚樣係到笑

佢地係黑心到是非黑白不分

每一個人連大陸人既人命都係珍貴

平時假膠講笑佢地當認真

都唔係今日先知 不過老實講句 如果掉轉你見到d藍絲廢老自殺都會話抵死 死得好啦 包括我都會

老老豆豆，如果連登仔見到有狗自殺，會唔會都係有請小鳳姐？

不嬲都無

近乎全部都係。。。

前幾日都係咁諗，但見到當有人打算輕生，全城救人嗰陣，就見到一絲希望
啲人講風涼話，可以呼籲佢尊重生命，但係如果佢死性不改，就係冇人性，對冇良心嘅畜牲唔好太上心

正想講
某一天突然有個黑警死咗我地咪又會講抵死

又唔可以你講就得，人地講就唔得嘅

當你地話要打死D警犬時唔可怕？

己所不欲 勿施於人

道理很簡單 不要只說別人錯

你係咪傻咗？
好吹唔吹，係度吹奏實名制？

百害而無一利呀

佢地都諗 咪撚阻我搵食呀

我咁諗，有時就好似鬧人屌你母老死全家咁
真係得個鬧字唔通真係想人死全家咩
但到有人真係死左，而又講得出扺死，就會覺得

平時連登都係咁

鄉討班咸濕死廢中
睇得多都壞腦

d警犬吞槍我地都會咁講

唔好係度講，去同佢地舌戰，連仔要大舉進攻廢老論壇，我係果邊文宣緊孤軍作戰

蓮子嗰陣連登都差唔多

香討不嬲都喺，十幾年冇上。

文革紅衛兵後代
成日話殺晒你班香港人,姦晒你班女仔

佢地都唔係人，點會有人性呢?

躝啦三毛
香港年青人做過啲咩可以同黑警比呀？

香討五毛多，殺五毛都殺到手軟，膠post多到無倫。fake ac太多，講兩句帶下風向就走，所以入去同佢地玩唔駛太認真，最緊要人多...

利申，版豬

其實睇黎都無謂啦又唔出名 又冇主流媒體留意佢哋 全部都係話連登 最多咪講埋隔離登冇媒體識你哋香討呀入返去老母個閪度啦香討

百分報 HK01成日都用香討post出報道...

上次係佢地打黑警

樓主又分化 我上街都係因為香討吹雞咋

你問返啲龜佢哋想唔想畀人用棍爆頭爆到成面血？
打緊仗講 己所不欲 勿施於人
真係笑大人把口

我朋友^2 有 d 真心膠既，
有個說法係，
你既行為顯出左佢地自私同醜惡，
佢情願將你妖魔化，
信 d 無道理既野，都唔信你係好人。

因為佢情願接受 on9野，都唔接受自己係仆街既真相，
自已都呃埋

算啦…去到真人訪問個part 大部份人都係講連登 一睇直播訪問已經見真章香討少之又少

發覺你班賤種永遠唔講前因後果

家陣班後生full gear攞棍毆班打靶老中坑？

攞警賊同抗爭者比你瞓撚醒未

警察死你地仲毒啦
雙重標準

做唔到 係你自己問題

亦都無人會去强迫你

你係一個個體 可以想點就點

別人亦係一個個體 人地點諗你

你亦都無法控制

鄉土俾三毛入侵左好耐架啦
無上好耐

sad but true

唔好太理香討，佢地啲文經常一大篇，無意中有幾隻殘體字出左黎

如果你咁講，強國普通市民做錯乜野？
因手生於中國？
有天災人禍就比連登仔恥笑

都唔係第一日既事啦

睇下笑下佢地好啦，唔好咁上心

唔好嘗試改變果班人 因為佢地已經冇左良知、人性
睇得多真係自己嬲埋一份 影響自己心情

其實班友支持共產黨係有咩理據

我只想講

唔好美化自己的行為

當你真心好憎一班人

自自然然就講得出咁冷血的說話

噏乜鳩呀

老調子，飛機文。

無錯
如果我見到林奠d屋企人有事我都唔會傷心

蔡若蓮單野係咪太多新會員唔知定失憶

呢啲咪左膠諗法囉
平時佢哋係微博做憤青又選擇性失明？

如果有地獄一定有留位比佢地

教育水平好大影響

香討班垃圾食正經濟起飛 眼中除左錢咩都無

我身邊班中年唔係咁

其實好多番言既人，可能都係收咗錢既假膠，就係為咗消耗大家既情緒，因為擅於打網戰既五毛係唔會有諗過有人敢做衝擊立法會呢類行為。到最終，佢地當然都冇諗過衝完都唔影響民意

5毛來

咪上
我一早DEL 咗個APP

唔洗睇架 全部五毛黎 N個AC
果度啲人只會幫權貴
平時會鬧人港x, x青
要用內地人身份去睇先會舒服

唔係wor
我真心覺得respect杰兄嘅死
但後面第二三四個跟住自殺 全部都係廢物

要死由佢

我真誠地 覺得人命有分貴賤
義士生命珍貴 在佢地有人性
大陸人

老母condon都差不多，冷血的

同和平時期連登仔，女人係雞男人係狗一鳩樣

只係連登仔非常時期識分是非

完全同意

五毛

班友寫殘體 個腦都殘體

深藍陣地

大家都冇咩人性

係時候開個A/C要同佢地抗衡

唔明你咁激動做乜野
黑警係衰，如果佢仆街或者受到應有報應我都會好開心
但係有人真係死咗我唔會踩多腳
呢個係倫理問題

應該要多謝佢地
佢地既「無人性」，係話俾大家聽，死係冇用架
應該要鬥長命

個邊班仆街不嬲唔係人

政治立場唔同絕對無問題，多元社會

但睇親佢地d留言記知無人性啦 係心腸毒

其實都好多香港人來 不過極濃藍屍血

所以我叫我家母多上連登

一毛啦

你識講人禍就好

果頭豆腐渣死人依頭打飛機中国強大了唔笑你笑邊個

落過嚟香港呼吸過自由空氣都係覺得共產黨無問題嘅唔笑你笑邊個

Btw樓主無謂理班賤種老中坑講乜

成班柒頭同社會甚至世界脫節

電視報紙講乜佢地就跟住講乜 根本就唔知世界發生緊咩事

同班打靶講嚟都曬氣 指住班契弟笑就啱

如果係因為起底 抵受唔住壓力而自殺呢

我冇嘢講

當年蔡若蓮個仔...

所以勿對佢地留言咁上心

人性？你同連登仔講人性？

係百害

但唯一的利就係人會有翻道德戴曬面具

香討癲㗎，連美國旅遊版分享美國旅遊，可以比支那狗洗版屌老母，留比支畜打飛機

最可笑係啲一啲平時燒香拜佛嘅所謂虔誠佛教徒，話人抵死 話中共最好開坦克落嚟

P.S 全撚部都係福建人/近一兩年先嚟香港嘅50老女人

P 仔又忍唔住自爆

警察自殺果時你地唔會咁講咩

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

猪圈只有極少部分清楚明白同承認自己係一隻豬，其他的都只會諗緊今日會有咩食!

個度係藍絲同溫層

廢老日日掛住捕係銀行, 咩都賴係年輕人害既
人命? 咩黎架? 幾錢先?
全部垃圾黎

有冇方法搞佢地

因為班中坑覺得你地係壞人警察先係好人
所以佢會話我地抵死
簡單d講係冇腦唔係冇良心

果邊得賭波賭馬post最興盛

所以我都無上discuss 我用左好多年 佢地discuss果班係收成期

佢地只係顧自己利益 唔好影響到佢地就得
其他人 they don’t care
所以唔好去睇咁多 會愈睇愈心寒

公司都有個仆街阿叔咁 我diu佢

香討一向好多一毛係度 淪陷左十幾年

你本身有ethics 有面具你都會講人話
你本身冇ethics 冇面具你都會講鬼話
呢個係自身修養問題，唔需要你黎揭開我面具教我
你明唔明？

因為佢地唔認同呢個正義，用佢地的角道諗法係，有個恐怖分子終於自殺，咁佢地d 花生友就講左句：抵死，早叫左你唔好加在入ISS 架啦

我都係覺得佢地係麻到無咩人性，但我有時都會反省一下，如果有日有警察壓力好大，跳樓，我又會講咩呢？ 話人地無人性的時候不妨自已一齊思考一下。

留名遲啲逐個鞭屍

點解你要中傷香討啲義士？
好明顯人哋係玩膠啦
人哋先係革命中堅份子，日日去金鐘，先要咁樣講嚟掩飾
連登仔成班鍵盤戰士冇出過去，而家仲要中傷人，黐撚線

香討 user 正常都唔會入時事區啦

香討班人係既得利益者。

香討

升啦
香討 Uwant 堆廢中廢老都倒數生命
得番幾多年命？由佢地9up

反正世界是年輕人的。

依家有得bin

教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡

因為呢句只係你心中既正義，但係佢地心目中係邪惡
呢班人冇得救